ptgf唔叫自己係雞 但叫客係雞蟲

轉隔離post以正視聽